「屌你老母」30度仲要著恤衫長褲皮鞋返工

工作效率會降低

屌你啦 , 返工嘆冷氣

返工放工果程都熱到仆街啦

我最鍾意男人著裇衫長褲
好好J

你自己都著得

唔計見客，咁著得正經都係好重要，個個都t shirt短褲好柒

好撚熱

唔覺，降低工作效率

on9 做office 簡單tee+長褲唔正經?

us bay area夏天個個著短袖polo返工
係香港先咁on9

日日 t shirt 短褲踢拖

係港柒先咁戇尻 公司定出面對客都係需要你既能力同專業 著t能力會差啲定著恤衫能力會強啲

支那種最鍾意做門面野

polo/短袖 shirt衫
布褲 皮鞋/波鞋

短衫短褲踢拖

關撚事，酒樓，保安都係著西裝啦

焗到頭痛